1000-3000$ 有咩靚牌子既西褲推介？

定係搵人訂做會好d

不過心理上覺得有牌子質素好d

畢業?

幾千蚊條褲好肉痛 如果份工唔洗見客我諗我會買條h&m算了

個人型就著淘寶都型
個人柒就著幾千蚊有牌子都柒